DLLM, ielts 要3日前先通知會唔會取消

我見3月係好果斷成個月取消
宜家驚左退錢搵唔到錢，就話睇政府政策，
考前3日先決定取唔取消

一個試場，咁多學生，1個有病，傳染哂全部人，你負唔負到個責任

IB停，DSE都延到4月24，
ielts就遂個星期睇
DLLM

5

4

3

2

1

0

-1

我有fd都係咁 4月中考 前日打去嘈佢取消

2月先係全個月取消，3月開始考返，我都係3月考

我都想考但驚中招

我嘈左佢4-5次佢都唔比我取消 改期就要收錢 我報左4月尾考

啱啱email收到佢話要合乎情況
屌佢老母，如果真係有事佢賠？
btw佢有冇話改期要幾多錢？唔想死住

$450 你係報左Written test定電腦test ?

我係written 我唔諗住比。。諗住遲小小再屌下佢 睇下點

shit 我以為得筆試停，電腦test無事，早兩日仲俾咗錢
搭單問一問咁多位ching，我見佢email叫upload身份證副本，但係我搵過晒個account web page都無位俾我upload...想問其實使唔使?

正常唔需要
你截圖出黎睇睇

有冇收過呢封email

之前send email問過佢好似唔使
你可以email問下佢

no lah
你報咗幾時考

Ielts咁多蝗考都唔停

啱啱send咗，唔該晒巴打